======== SAMPLE 1 ========
 scholar will receive an email notification that they can either accept or decline. Accepted scholars and their families will be invited to an orientation.

Q = What should I do if I have any questions or concerns?
A = We have two recommendations, speak to your home high school counselor and/or email our admissions director.

Q = Although I’ve graduated, can you still help me with “X”?
A = We say, “Once STEAM, Always STEAM”, so please reach out and we will link you with a member of our team or a support service to assist you in solving your problem.

Q = Does the Brooklyn STEAM Center offer anything for alumni?
A = Yes, we want to hear from you and keep in touch, we host semi-annual alumni events, and share updates through our alumni email distribution group.

Q = Can I keep learning with the Brooklyn STEAM Center as an alumni/adult?
A = Certainly, check in with our alumni messages, which will include details about continuing education opportunities at STEAM and our partners.

Q = What are the STEAM partner schools?
A = MECPS, Bedford Academy, STAR, Global, Science skills, Westing House

Q = What are the STEAM pathways?
A = F&M, FSD, SOC, Culinary, Construction, annd Design & Engineering.

Q = Do you provide I9 Verification
A = We do not directly do it, but we do partner with the foundation and they come and help our scholars become I9 Verified.

Q = What is our Moto?
A = TEAM, STEAM. STEAM, TEAM

Q = Who is the FSD Teacher?
A = Mr. Forlenza

Q = Who is the SOC Teacher?
A = Ms. Akhter

Q = Who is the Film and Media Teacher?
A = We have two! Mr. Andrews, and Mr. Shaun

Q = Who is the Principal?
A = Dr. Pryce is the principal

Q = Who are the Chefs
A = Chef Heggie, and Cheff Nye

Q = What is Tech-Squad
A = Tech Squad is the most though provoking team that works on anything technical all throughout the facility

Q = What is the Culinary Arts + Hospitality Management pathway?
A = Scholars will study hospitality management, food science, and nutrition by developing skills like food safety and sanitation, food preparation, food and beverage management, and event planning. Certifications include NYC Food Handler License, ServSafe Food Handler Certification, and NOCTI Prep Cook. Major projects include the handling of a local food cart for public consumption and catering events for industry partners.

Q = What is the Construction Technology pathway?
A = Scholars will study carpentry, masonry, residential building and electrical, and plumbing by developing skills like using construction math, interpreting plans and drawings, using hand and power tools, and installing electrical and plumbing systems. Certifications include OSHA 30, NCCER Core, NCCER Construction Technology, and Solar One. Major projects include the fabrication of a tiny home inside a shipping container and constructing a theater set.

Q = What is the Cybersecurity pathway?
A = Scholars will study IT Fundamentals, Networking & Security, Penetration Testing Concepts, Cybersecurity Foundations and computer hardware and software, as well as tactics for hacking to support organizations with their own defense. Certifications include OSHA 10, CompTIA ITF+, Certiport ITS – Networking, Network Security, and Cybersecurity.

Q = What is the Design & Engineering Pathway?
A = Scholars will study robotics, computer-aided drawing and design, 3-D modeling and printing, and fabrication by developing skills like drafting and model making, solving problems using an engineering design process, computer-aided design and fabrication, and electrical wiring. Certifications include the Solidworks and Rhino 6. Major projects include the development of architectural plans and designing real solutions to community problems.

Q = What is the Film & Media pathway?
A = Scholars will study video production, post-production, audio engineering, and storytelling by developing skills in editing, post-production, sound design, and audio recording. Certifications include AVID Pro Tools and Adobe Premiere Pro and Photoshop. Major projects include the development of a podcast series and the full development process of a self-produced music video.

Q = What is the Full-Stack Development Pathway?
A = Scholars will study IT Fundamentals, Front-End Development, Back-End Development, Full-Stack Integration. Projects are centered on building functional web applications, such as social media platforms, forums, and developer tools. Certifications include OSHA 10 CompTIA ITF+, Certiport ITS – HTML & CSS +
